立場新聞：兩代法律人交鋒

有心就聽聽

成個鐘 聽下無壞

點解吳大狀 d思路咁奇怪

推 值得聽下

pish

佢都係唔想人犧牲

都冇割

幾好

各有各做

有樣講得岩 要盡力去做

唔好hea時間

得3千人睇

好長

2倍睇囉 又有字幕

成個法律界都俾中國人搞彎哂啦
一年幾多新admit嘅律師個名係中國拼音

佢本身都有d古板既人，但佢人好好

係好人 不過佢講d野我唔太明

法律係人定

點解佢咁相信條法例

佢成日話要根據條例來點點點
但條例係一個人定
d法律學生講得好岩
辯護果陣你已經要根據果條例
呢個先係問題

佢講既嘢唔係冇道理 但係太古板
口就話需要革命既時候 嚟到就會知
但其實佢係覺得幾時都唔係時候
利申 未睇晒

如果你問佢 大陸/北韓係咪革命既時候
我相信佢都會答你唔係